［入嚟幫推］港大學生比毅進暴徒攻擊！！！

強烈要求校長張翔遣責冒警暴徒恐嚇學生！！！

大家幫手搵返我老豆
日期：7月28 中聯辦封棺日
大約8點左右，我哋食完嘢，喺水街既越北牛肉粉專門店對面工地，當時帶住口罩同帽，企埋一邊工地前行人路上觀察防暴狗，有冒警暴徒唔知係唔係睇唔起我哋HKU，開始用毅進思維挑釁，大聲呼喝：「你做咩帶口罩？」之後佢哋聲稱想行落去電車路，叫我哋讓開。

跟住佢哋無啦啦出爾反爾，一大班防暴(10個以上)圍住我哋2-3個人，連兩個路過嘅街坊都唔放過，佢叫我哋拎身份證，因為佢身上連number都無，都唔知係唔係真嘅毅進仔，我哋反問佢哋有冇passes，當然要影低班亂港暴徒個衰樣啦，我哋一直搵手機錄影 ，然後佢哋其中一個貌似較為高級啲嘅狗，大聲喝罵：「再唔合作就捉你返去！」

一講完，班暴徒即刻推撞我哋，又出手拉口罩，除我哋帽 ，當中有位auntie只係想上前勸籲及保護學生，就立即迎面噴胡椒噴霧，再被人推倒落地下，亦有人保護婦孺，之後馬上被疑似警員拉書包，拉走又再噴。

之後情況混亂，當聽到尖叫佢哋先停手。當抄個人資料及記錄袋中物品時，有疑似警員語上挑釁學生：「一開始合作咪好囉」，，抄完之後就keep住我哋身分證，正想交還時，後面警員大聲呼喝企圖影身份證。

我哋唔係唔合作，只係不相信一群連number都冇嘅疑似警員。
之後離開時，後群便衣更加出言恐嚇要影低我哋個樣，再拉曬返去。

我想問當學生喺HKU附近食個飯都俾人恐嚇同食椒嘅時候，校長張翔去咗邊度？又話會反對暴力保護學生嘅？之後呢？人呢？
利申：非本人，睇唔過眼幫po

希望張翔星期日可以出嚟同學生一齊落水街食飯

8月4同張翔去示察港島西！！！！

支那張翔 有哂證據啦 condemn得未呀

Pish

視察大學社區安全

人冇內涵先靠大聲同武人凶人

光復香港

時代革命

推

殺到埋黎 HKUers係咪想下次到你

push

我衛吾城！

屌佢根本同黑社會一撚樣

收工係咪做撚埋黑社會嫁

食飯都唔比 係咪冇人權

我作為校友好有興趣認識新校長
同埋保護校長免受傷害
為左要保住一大既名頭, 唔係輸俾lingu下嘛

校長 幾個禮拜冇見喇

屌你毅進仔 恰我港大？

痴撚線 玩白色恐怖

有冇人send 俾校長睇下？
俾佢睇下邊個先係 violence

推到上蘋果

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推佢老母

大家幫手守護港大

影衰晒有禮貌有良心嘅毅進仔

推爆佢

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

我地前一大校長去撚咗邊啊
出黎啦屌你老母

食屎狗就係食屎狗
陣狗臭除永遠除不了

面目猙獰

屌你老母

屌你老母, 黑警死全家

屌你黑警

屌 成班爛仔 睇一次嬲一次

港大學生好驚呀

認真 樓主寫咗email比張長未

Push

推到一家團聚

屌

垃圾毅進仔 收皮啦iq又冇eq又冇

傾緊 歡迎各位自己send左先

妒忌人港大咪出聲囉
做埋哂啲小動作都唔撚掩飾到你係毅進仔嘅事實啦

梗係同校長講啦
叫校方處理

黑警 可恥

pish

我無野講

香港警察人間垃圾

咁就出胡椒噴霧
都唔知仲有幾多單係我地見唔到嘅

一大比個垃圾校長玩完

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

翻緊工
有template放喺度我幫手send

推啊 毅進暴徒死全家

張翔實無視

同埋建議揾SU睇下佢地會唔會幫手做野/send mass email

班讀唔成書既忍撚左你地好耐，小心啲。

死黑警

屌去knowles屌佢先

問題唔單學生 佢仲搞埋保護我哋嘅街坊

校友表示支持你地
魏晉仔想同HKU 玩 ?

佢講野一舊舊咁
冷靜d先講野啦

以前老豆老母叫我入大學唔洗比人睇唔起
點知而家毅進仔最撚惡

為大家唔再受呢種對待
請你睇醫生私家重好
乜都驗眼頭心理都驗
有乜睇唔清頭痛瞓唔到既
去告警處長，小額告佢
羅醫藥費用 急症費覆診費
輸左都無乜代價
但可煩到佢地勁多文書
又要交代自己係合法免責
同告既時候無得升級
要用方式對抗佢地

屌你老母死黑警 恰細路就叻 見到班黑社會就走夾唔抖？警權過大 見人戴口罩就查 著黑衫又查 食屎啦毅進仔 你地咪繼續幫中國共產黨囉 你地遲早比班公安取代 仲想一個月賺2萬4up? 仲想以權謀私？收檔啦

屌你毅進仔

Fuck

警權過大，軍警政府

真係on狗狗

仆街黑警

寫公開信畀張翔、SAO，要求提供協助及譴責暴力

只係識欺善怕惡

我依家願意配合警方一切行動

請呢位啊sir出示返委任証先

痴撚線

軍警政府

人多蝦人少真係好撚on9

光復港大 pishhhhh

仲使唔使investigate呀？
有曬片啦喎張翔

黑警已經成魔
大大力推

推 黑警時代降臨

出黎啊張翔！！！

奶共張翔出黎回應啦

屌哂佢地老母

毅大>港大

dklm

校長隱形左去邊

無時間show 委任證，但有時間查身份證同拉阻差辦公。

屌你汪汪

無時間去西鐵 有時間出椒

警渣全身裝備就好撚惡， 橫行無忌佢地成日話驚人攪佢地老婆仔女...就算比人攪都係自己攞黎！

行使警權要出示委任證ma ，合理要求警方身份告唔入阻差辦公。唔好以為大聲就啱啦，強行拉開防病菌防流感嘅口罩算啱唔算襲擊

搵我老豆呀唔該

黑警死全家

當日係現場 成條水街皇后西十幾二十架狗車 過百防暴 但示威者影都冇隻
啲狗係咁撩街坊
大撚把人因為佢封撚左皇后大道德輔道加西營盤香港大學堅離地城地鐵站所以平民正常出入生活完全受阻近五個鐘

消防到場都唔俾過

推到見前一大校長

警黑合作 無法無天 我屌你老母呀 生仔冇陰莖 返狗屋食狗屎啦仆你個街

快啲出黎接見學生

黑社會橫行

班黑警好暴力咁拉開市民個口罩，之後市民本能反應用手擋，一掂到黑警隻手佢就屈鳩人襲警，又出胡椒又警棍

屌咩 認真Mode

入錯post sor9

但有掂到？

Hku人想問問點搵張翔最好

夾佢出黎

認真0.5？

斯文人對住流氓就係咁

扔西瓜

CLS

1. Email
2. 校長office
3. 校長屋企

校長仲唔出嚟譴責一切暴力

光復香港 時代革命

屌你老母低智警犬

真係
所以附近冇咩人 冇記者
就做下死狗算喇 唔好同佢玩野

唔係指樓主果單，呢個變左黑警既慣常手法，黑警先挑釁人地，人地一有少少動作，黑警就即刻出手

對住學生就咁惡 對住黑社會就收隊

推成班垃圾入唔到HKU就係到吠

而家D狗係癲嫁

推上報

無委任證學人拉乜9 DLLM

推呀屌
你老味閪死垃圾黑警家陣見人就搞，極度擾民
叫你show委任證好似攞撚左你條命咁撚樣就咪撚做啦
市民就一定要比身份證你，你SHOW委任證就唔撚得，屌你老母咩

其實睇到啲警察已經係仇視

佢地覺得SHOW委任證已經係玩嘢同挑釁

畜生

見到大學生自卑心作祟

可恥

謝謝幫推

做警狗係咪就係要靠 呼呼喝喝先拎得到尊嚴？

Condom仔 早日全家死清光

報警啦
同強姦案受害人一樣
要勇敢行出黎!!!

唔好話無用
朱經緯入左
七警有五個入左

【七仔員工召喚】會唔會考慮告警察

pushh

完全敵視所有香港市民
同鄉黑就FD過打BAND

起底組

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

第一次「請你出示委任證」被拒的話，應警告佢「拒絕的話，會懷疑你冒警，會請身邊朋友開live，將來你所講嘅每一句都會作為呈堂證供」。
第二步，繼續請佢出示委任證，拒絕的話，俾多兩次機會佢，根據警察通例，（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)」。
三次請求都被拒絕嘅話，可向有證警官報警，懷疑有人冒警。
如果警官代為出示委任證的話，就話仍然要求該名警員出示委任證，你要紀錄並保留日後向監警會進行投訴嘅權利（視乎該名警員有啲咩唔恰當嘅地方）

(728)沒有委任證自稱警察人士恐嚇HKU學生

真係癲狗黎

推校長上前，要佢用普通人身分企最前

屌你老母
警犬死全家
全家落地獄

冇負皮三毛被擊退?

張翔講嘅和平啊

張翔想要和平啊 比佢睇呢條和平嘅影片

和平啊佢要比佢睇下呢啲和平嘅片段

連Kong U Space都讀唔到既狗點會唔仇Kong U學生

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我哋connect左太空好耐

呢班狗係應該每隻都拎去凌遲

Cls冇牌爛仔

屌你老母冇委任證就喺道吠 on9
呢班仆街黑警幾時會冚家剷 大聲夾惡以為警察大撚曬

真係痴撚線
佢要市民做乜就要做乜
市民都係按警例要求佢地出證，佢地就可以拒絕
一大班自我膨脹既社會垃圾
咪撚以為你家陣做差人好撚正義啦，你地只係一班比政府利用既打人咋，冇撚哂社會地位架啦你地

老豆搵仔

警權大撚到

大家幫幫手搵我老豆

屌你張翔

唔係咁都唔出聲啊？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推爆佢屌佢老母死黑警

如果真喺HKU仔比人搞
好心就去happy park集會 放片
正視下問題啦

警渣橫行無忌

張翔：相信係學生言談間令警方產生誤會，會按校內既有程序處理涉事學生

走狗死全家啦最好死全家全家死

我要求佢出示委任證
佢話我阻差辦公
哩招點析

1

無委任證就查人身份證 屌你老尾
推爆佢

我愛hku

咩事

唔可以沈 前一大要再成為一大

香港人加油 港大人加油

Up

推呀!

有冇人影佢地?
快d表揚下佢地!!!!!!!

8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號總罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟。

有冇人識佢地?
快d表揚下佢地!!!!!!!

Cls隨意噴胡椒噴霧

支持揾埋校長食飯

另一邊我同個朋友都俾人圍，但係無人幫手。當時喺我哋附近嘅全部都係藍

幫手推

唔需要委任證？
我都係警察呀！身份證啦！

宜家個校長廢到仆街

同意
潛撚曬水

Send email 去office？

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

前一大畀毅進仔睇唔起
ZHANG校長出來未

記住佢個樣

下次試下全部用英文對答
好似睇直播咁屌走三毛

唔好俾佢沉

毅進仔心理不平衡，要搵啲學歷高過佢嘅出氣

光復香港，時代革命

Pish不論咩U 幫到就幫

應該有人搞聯署

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命

推，神憎鬼厭

認撚住班撚樣，麻包袋啦

Send email比校長

屌你老母一大學生都敢郁
推爆佢

黑警冚家鏟

喺度推到上熱門都係得連登仔睇到
點解唔直接搵器材（cheap極ipad加張枱加個喇叭）喺大學人流多嘅地方播？

PUSH

老豆搵仔！

我再搵返老豆

張翔真係港大之恥黎，屌，之前係威係勢咁講反對暴力，又咩好心痛，依家半封email都唔夠膽出

又有cosplayer想出名

賤種張翔出嚟未呀！

屌 正仆街

班撚樣當自己係咩

不過連張建宗佢地都夠膽屌 普通市民街尾見到狗 街頭就好走

屌你，以後戴住口罩出街

推到舊一大校長出嚟保護學生

港大之前有出mass email，不如港大人一齊回覆叫佢地睇呢條片，要求校長表態？
email：vcoffice@hku.hk （唔知係唔係中央電郵系統，試咗先算）
或者直接打電話：

[black]仆街黑警係咪唔撚抵得人地讀HKU
屌你老母
你永遠都係condom仔炸
仆街[/black]

幫推

我係港大人
我冇野講！

張同志大腦必須升級

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

piah

港大人又比佢沉 再沉一大就真收皮

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

LP3369

屌推

[size=9]LP3369[/size=9]

半夜三更好肚餓

港共同張翔
我好想早啲瞓

推呀港大